你地班仆街屌撚夠東張閪望未啊

呢個台呢十幾年已經淪為俾死港豬，師奶同蝗蟲睇

新聞偏頗奶共

劇集膠到垃圾

一台獨大，破壞香港演藝業

東張西望仲要係垃圾台入面最閪嘅on9節目

仲有咩好睇？

點解仲有人插佢嘅節目

因為轉台粒制壞咗？

定係想成為港豬？

唔好同我講咩屋企食飯被迫睇

你啞架？

你有屋企人想睇，你睇住佢洗腦都唔出聲，仲要一齊被洗腦，你都係垃撚圾

我對好多連登仔好失望

負皮嘅tvb打手出來唔出嚟挑機？

係囉
突然間咁關心

冇人認同？

垃圾先睇tvb

利申：全家都唔睇tvb

打手囉

睇共匪台cctvb全家死絕

根本係好多child登仔唔敢認清事實
尤其係追cctvb劇嗰班
仲覺得班藝人係代表香港
呢啲質素嘅娛樂，點解會支持得落

個野壞左

7點半嗰陣奇妙電視播新聞，真係想關心香港時事應該睇呢個高質新聞，有乜理由睇東張西望

邊個今晚仲睇呀
冇啲骨氣

睇埋明晚

泳淘試風扇

吹住好淫

有秦嵐睇，大陸妹最正

秦嵐超靚

標準答案 : 樓主咪又係xxxx

係呀，睇tvb嘅都係精蟲上腦冇原則嘅廢柴

又冇得你屌

你睇即係你支持個台，屌你老母啦港豬

多謝提醒 即刻開電視睇TVB

Push

Pish